acid jazz其實係咪就係soul funk 加 jazz

一直都搞唔撚明acid jazz係咩,上YOUTUBE聽堆acid jazz但明明聽落就係funk + jazz有冇人可以教下我點分

不用分那麼細 大家明就得

屌最撚煩係上網SEARCH個定義D文成撚日一大篇歷史背景起源,睇完都唔撚識點分。又話英國當年個DJ改個名傳出黎咁到底點分

姐係chord progression 角度funk jazz 同acid jazz 一撚樣,而如果聽到有808鼓聲就係acid jazz?

唔通真係take acid 作個啲jazz 先係acid jazz

好多真鼓或者sample 鼓既 acid jazz

咁呢個term直頭多鳩魚,直頭叫funk jazz咪算,冇咩大分別